[IOS/AN] 遊戲王 Duel Links (85) 黎明來到要光復這香港

（連登鼓勵搏奕論，單機者請轉場巴哈 ）

新手常見問題
洗唔洗刷首抽
唔洗，個box啲卡限死數量，終有一日會抽晒

點解個場得三格/點解deck限20-30張卡
本遊戲採取快速決鬥規則

點拎角色

啲卡點拎
角色等級獎勵
卡片商人 (stage7 unlock)
路人掉落
打Gate
同埋抽卡包

咩叫Reset 卡包
抽完/抽中目標物之後 可以reset卡包重頭抽過

新手抽邊個卡包好
All in大小黃金包（而家暫時完左)

點set技能

Quiz點打

打Gate有咩要注意
除左解任之外儲key先
等到unlock lv40先去刷卡刷技

點樣刷到高分
魔導獸deck

打法係堆攻擊力過一萬同壓血
（其實一隻魔導獸都得）
*只刷到部分角色

唔同deck 刷唔同活動，太多唔列曬出黎了

咩叫派小智/流浪者/神秘人/紅帽 etc
係你加左好友之後
有時打完佢會問你有冇朋友介紹，同埋要set咩challenge 俾佢
揀一張卡起手就啱架啦，超過二千經驗值

免費石呀！！！
點觸遊戲介面以下地方可獲得數量1、3、5顆不等的石頭。
1.噴水池：出現噴水彩虹
2.街燈：發出彩虹光
3.商店上方卡片：出現禮物汽球
4.垃圾桶：出現強慾之壺
獲得一定時間過後可再次點觸獲得。

Duellinks卡表網

參考兼攻略網
中文
日文

第一屆連登盃 ( 30張卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕LRLRLRLRLRLRLR
亞軍﹕飲水絲源
季軍﹕法國光頭佬
殿軍﹕weshito

第二屆連登盃 ( 30張卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕飲水絲源
亞軍﹕上_帝
季軍﹕我叫八哥
殿軍﹕沈震軒(沈總)

洗唔洗改下個頁頭資料

要啦
我寫完棄坑左大半年返到黎都係一樣

自己覺得呢個台仔幾清泉
雖然佢好少時候都會有自閉deck出現
但佢嘅自閉趣味都十足

留名

新post留名

昨日條片
日本仔好似話呢個part 1
打左廿幾場 neos 輸左八九成

支持！

快D出新卡啦

魔導獸刷分可以唔要 而家都冇人用

LM

有時都會睇佢 但有時個tune 太over
同埋感覺上台灣嗰幾個台啲deck 都係互抄

咁得罪講一定係抄來抄去

不過我想知邊個第一個將槍龍撈落去反制帕修斯

其實黑羽是SD都有可能
不過傑克會好無臉

jack果堆垃圾點放埋一副deck

250円既他媽洗

jack sd可以出真紅系列
封面就漫畫同步

咪話呢堆野點樣一副deck 全家都外掛野黎

5ds都好多人有e個問題
到左zexal 就得番神代有e個問題

咁5ds大大話話都出左兩副世界冠軍嘅
有leak未 等緊玩暗黑界了

後日夜晚先有leaks 啦

我自己等緊新SD多過mini
想買埋第三副真沉

普遍d人都係鍾意玩主角系列
睇熱門排名, 都係neos, 黑魔導, 青眼, 紅眼佔先
六武都見到既

墮天使真係不多

d人用墮天上完王就轉deck

巴打你真係好憎墮天
每次入黎都見到你屌緊佢地

每個人都有一顆英雄嘅心

幾時先出返光與暗既角色

墮天應該已經上哂王
我覺得K社放寬天梯嘅限制
所以有假象去到傳說重係好百花齊放
但老實你明顯知道咩deck可以碾壓其他deck
月初都見到d hero你諗下係d hero真係重上meta定點

新手想入坑
你地係唔係會課金先抽齊1副deck定會儲石抽

今個月

所以今個月對新人幾個好

鬼柳、尤貝爾、遊城尤、光暗

Total四角

SD EX要玩就要比錢
三套=1000+ 28+ 53
=1000石+ 81HKD

Booster就石

如果最基本個種deck呢

終於全部齊3

唔係好明你指的最基本係咩

鬼柳活動？

係

新手向易玩個種

新手可存石抽青眼deck,
要快就買齊3套EX公廁俠

一套新宇俠+ 一套Red eyes?
有冇其他巴打有更好的意見

不過都係推直接組
1. 墮天使（無課）
2. 新宇俠（162HKD)

直接買三新宇+三魔導直接開波

唔夠石抽召喚師

仲有排屌呀

我打左6千萬分...

咩deck可以碾壓其他deck = NEOS
YEAH

咁好毅力 我打左2千萬

Total 403隻
長期Auto 之後唔理佢做free rider

1000萬 90隻 擺爛垃圾活動嘥人時間

本來我都唔想打
不過指原巴之前教路
有石的就要肝

佢肯定冇同你講下半part
肝再多石 非洲起黎 anything is nothing

上王階都自閉呀嗱

硬係覺得佢個"如何獲得" 係會record 左，之後會將張卡放去包底

無命運抽卡
魔術少女強度不足

auto用咩Deck? 我長期手動玩 玩到有厭

隨便
我自己就魔導少女
輸出0-3XXXX水平

我跟佢自動組deck 算

仲有結局冇講
點都會抽得齊 放心

我要發動速攻魔法卡 - 信用卡
透過支付我銀行戶口的金錢，所有的卡全部變三或以上

今次活動算跌得多石 有時10石10石咁跌

你歐炸
我每幾隻先1石

有時囉所以

打開覆蓋嘅卡
K社之宣告
將對手所有齊三嘅卡限2

發動反制陷阱 DEL驚
(1) 將遊戲王duel links從電話中移除 並向apple store申請退款. 此卡的發動與效果不會被無效化.
(2) 和此卡在同一連鎖串的卡全部無效化
(3) 不能對應此卡的發動連鎖魔法,陷阱,怪獸,玩家效果和技能
(4) 此卡在陷阱不能發動的情況下仍然可以發動

K社: 課金已袋, 理撚得你

下個大包強化下白龍 又真香

真香好似是中國潮語

支那語
「親」又係

有石farm 就是好活動

Yu-Gi-Oh! OCG 10000 Cards Statistics

守墓係咪fun deck

非常分

清泉台仔

閃刀姬囡囡做divided type image

用反制neos上咗王
好感動

但好多人玩

唔算多呀嘛
我見魔女多D (當然公廁召喚就最多)

冇一決生死？
ok 寫信寫撚死招技+天岩戶先

全部主流deck都 rip

墮天玩完 戒壇限2、神屬限1
槍龍半收皮 要落多兩張擲銀仔 要少啲反制陷
大波+魔書/召喚師 玩完 冇咗招技
雷龍 玩完冇咗打點
公廁 徹底收皮 冇咗粉碎 neos fusion限2

我3張鑽neos fusion呀屌你

嘩 點玩呀 我叫你砍墜天使咋喎

你開心啦
咁憎墮天 依家同你meta tier大攬炒

好彩未課

我新世界特價啱啱先買左3 pack
有無得回水

R哂頭....

未R架 等埋我 寫埋信for一決生死同天岩戶先

然後
六武天下第一

好有親切感，就好似回到當初玩實卡咁，頭痛醫頭腳痛醫腳，但明明係k社個腦有事諗埋啲奇怪卡打亂meta,佢一下大改應該會好多人退

玩遊戲王 就係咁架啦

其實電子天使招技改左d 咩 點解要改既 好似無乜人用

btw 你真係好憎天岩戶， 然後闇鬼先天下第一雖然我係玩反制天使

我而家淨係想佢buff 混沌士兵同蓋亞系列 次次蓋亞出新牌我都好興奮咁試， 但次次都on9

所以咪覺得好有親切感囉，但啲無玩過實卡嘅人感受下
估唔到星遺同neos一齊限，墮天咁限有影響咩？依度唔係話點限都改唔到tier1咩，最多落多啲汎用陷嫁

遇到個臭閪+一副零技術性嘅deck
真係火都黎

如果限埋星遺，即係連六武都中埋招，meta大執位

唔將你抽牌女限埋一 已經好好人

3張二刀流

即係如果以META/多人用來講

墮天使 - 限1神屬, 限2接觸
槍龍 - 限技
NEOS - 限2 公廁融合, 唔可以用星遺
六武 - 唔可以用星遺
青眼 - 冇事
古代遺跡 - 冇事
古代機械 - 冇事
魔書 - 改技
命女 - 冇事

我一向都用緊 3張2刀流

我覺得公廁唔會死吧, 叫得公廁

其實改招破碎對青眼都有影響

復仇死者或成最大贏家

新手岩岩入 應該點做

係喎, SORRY, 無視我

咁古代機械世界第一啦

今個月難得冇用六武用左魔書上王
估唔到用得一次就nerf左
不過不死同D-HERO解左

我又更正 好多人轉左用白龍替代啦

出埋新包再話你知

課金

如果新包冇勁野 我去抽幽閉...

幽閉攻宣坑好難用我有兩張 都係打npc auto 先會落
唔覺得要特登去抽

遊戲王不嬲都係咁限卡架啦

可能又多人用番d hero話哂神聖小子落3 濾牌快好多

好彩冇抽追放 唔係就dum春

2019.10.17 RIP for my 3 diamond neos fusion

會回少左血
回少左血=冇得無責任扣血

用緊六武刷技
遇到天敵地底
好快就輸左
屌見到個名好撚仆街
大陸仔玩場遊戲王都俾佢咁咒
完全冒犯遊戲王所有玩家

最戇鳩係konami冇檢舉不當名稱機制
唔撚知點係game report佢
有冇巴打幫手將條大陸仔既id圖post去各大華人forum（巴哈）
等k社永久ban左條仆街大陸仔（佢應該係重課）

我公廁不嬲都係落2fusion

好老實最應該改根本就係粉碎
無限用仲要可以最多加900攻都on99

我就 neos召喚師組合, 星遺-3 neos融合-1 狡猾-1
青蛙+1
4張坑 但坑有咩好野, 你地又會攻宣唔好

墮天使抵死
墮天使抵死
墮天使抵死

咁仲應唔應該抽第3張召喚師
除非黎緊出新meta
唔係KC cup又六武盃

仲抽黎做乜
一係配大波 一係配公廁 齊齊收皮

守墓會唔會上到tier list?

新手等新包 先抽3套？幾時出
真係岩岩入坑

屌 已抽咗一半
冇諗過今次咁重手
唯有用番六武/古巨基/古代遺跡/命女

新包估計下星期四/五出

neos 唔會收皮, 我話既

六武冇星遺點保紫炎 隻隻拳頭咁大

冇打點 冇泛用魔陷星遺手制狡陷

3張二刀流幫到你

對住復仇死者點打 你彈唔到怪 又2刀唔到8星

其實星圍都限2
六武都除時收皮啦

放兩張集中電流/幽閉囉

用長眠谷六武work唔work?

咁講守護者之力都可以

之前lihkg 話要限的基本上限哂
邊個是員工巴

其實長眠谷都唔係好有用姐

好似沒聽人話neos 要限2

開心啦而家 收集哂所有人嘅意見去限 全部有份
墜天限卡個影響其實唔大 最大問題係粉碎改左
永續地底

終於課金野都要被限

你睇返廿幾個post前 個個話緊sdex sr有冇機限

沈巴記得加埋熔岩自閉黃金城
同埋點解張輪迴反制沒被人限?

黃金城你唔打佢就得 都好啲
垃圾天岩戶真係戇撚鳩
不過 一齊寫又得

我貼中左粉碎、星圍

睇黎黎緊個細包冇勁野翻轉頭抽召喚師同守墓算

龍魔導唔知幾時一齊入去

KC前仲有大包

反而覺得墜天係削左，但仍然夠力一戰

d石等唔到

3追放 2壇1神屬 但你冇左2張神屬削左好多 同時你又冇得擺泛用魔陷 吹起星遺手制擺唔到

反而森羅解左葉子 有冇得打

沒記錯大多數人話唔會
但有提過課金sd 卡被人限2
Sd ex有機限3
點估到今次會直接限2

限1神屬變左要用埋佢蓋牌嗰次 都有2次用 唯有謹慎D
吹風就轉宇旋

本身好中意十代，所以一直都係用新生宇宙neos融合限2最大問題係落唔到泛用卡，依家有龍魔導/召喚師其實唔太擔心展開唔到
針對打點，落分斷/守護者都係好選擇呀

Neos就係因為龍魔導先被人限
擺明迫neos 玩家抽埋龍魔導

無咗星遺嘅六武都應該幾難

吹起玩otk勁好多 冇背德既話墮天最怕重後場 你吹起哂3張otk宇宙剩係揀一張

守護者之力應該下次到佢

好想知出咩deck
可能我哋又估中

其實六武限左之後都仲好強 上個月小號都係用限左既六武上王

準備打召喚師地底，不過hero(非公廁）應該會多番啲

想解活動任 一次決鬥召喚3次百目龍
得一張 同 技能自帶1張
差一張有咩辦法成功

屌 我呢排先開始抽墜天

可以分三次都得
中文翻譯又一垃圾之作

中翻is rubbish, 係打遊星召三次，即係每召一次計一而唔係一場召三次，當你見到中翻奇撚怪怪嘅時候記得上嚟問，會有好多巴打話你聽真實翻譯

我真係召左3次..

即刻止蝕離場

唔緊要，我一開頭都以為係，直至我第一舖召完一次唔小心打嬴，再睇番個任務

今次解限d hero 不死 森羅
d hero仲要最近送卡
不死似為出不知火或加強吸血鬼鋪路 (但唔似係下包)
解限森羅同下期大包出孢子可能有關

唔該哂

新手用左8000石砌左墜天組
不過除左有隻怪3000減攻可以破壞人怪
好似已經無其他直接破壞怪方法？
墜天好處可以一回合3隻怪上哂場
但感覺有個弱點
1.無得效果清對方場
2.遇到高攻過3000既對手
就等輸咁 定我未識用誤會左佢

最痛一定係冇咗粉碎

用gay絆

類似咁

突然覺得呢副野好平剩係抽一魔術2召喚師 不過有d唔知點講既感覺 唔係好match咁

副deck 有待改善 但應該有potential

我會繼續用公廁一二號

Make ca great again!!!!!

gay絆 效果差好遠，情願繼續用粉碎

本身都有粉碎，咁攻都去到3300-3900
但而家。。。

唔駛咁心急硏究著
今個月應該仲有細包、SD

召喚師neos 我仲係樂觀

六武同魔導書就煩d..

打墮天真係要等對手卡手先贏到

我玩開墮天使零影響喎
反而限左齋王招技好大影響

咁你試下神屬用1張, 接觸2張, 唔用星遺, 粉碎開1次技, 試試先

本身無落星遺
上傳階應該無問題
上王要睇彩數

新宇俠應該仲有係Tier 的
Blue eyes 、古代遺跡、古代機械重新上榜
命運女郎會舒服左

但一定唔係零影響

要改deck 已經唔係0影響啦

其實我之前一直用齋王撈好多deck超勁
完完全全真T0
2張強慾，1張怪獸型落雷
1張萬能反制怪，1張任炸怪
最廢果張就係手坑免傷
勁到痴晒線
而家先限都覺遲
之前撈核成又係T0
後尾俾k社限左

反正而家齋王招技捱唔到下個月
歡迎巴打驗證一下T0實力
好難卡手，所有主流應對如流
本人用呢副月頭已經廿幾勝上王
勝率好似20幾輸過2場
一上王通常我都收埋費事太多曝光

我不嬲冇落星遺，唔用粉碎

都幾有趣 命運大師咁組

都有見過兩三次咁組, 我通常都打唔過墮天使 唔肯定咁樣同普通版既分別

呢副要用下少少腦
差極都好難低過6成勝率
可惜存活唔到去下次kc杯
上個月kc用呢副打左好少場次上30000

見過有人咁組，唔知係咪巴打嚟
老實好似命運加聖杯a同時間魔術師真係嘔心到極
完全係強欲同落雷

咁有神屬已經卡到你牌喇

我唔肯定我係咪第一個咁組
但每張卡數量係根據實戰調試出最好既張數
除非係玩淨墮天
否則外掛其他卡最好係1神屬2戒壇
一多就會易卡手
所以我先話今次限卡對我冇影響
但齋王要執多2張就是麻煩

齋王DECK 調整下都可以用得番

你錯了 你已經玩唔到
聖杯同接觸都限2

神屬最佳係墓地發動
唔蓋係場連俾宇旋掃既機會都冇
墓發完又入返deck再用
又有3張追放檢索
都唔知落2，3黎做咩

理論上唔係槍龍deck
應該afford 唔起命運大師

講緊神屬卡到你效果怪
你聖杯/壇又要取捨
已經大打折扣

我知下個月玩唔到所以咪放上黎
月頭上左王通常我會係王區試多d其他組法
已經組左副唔差得過呢副了

呢副命運墮天限完後從此江湖絕望跡架啦

嘗試整合影響

墮天使 神屬限一 戒壇限二 不能放星遺/吹起 粉碎只可使用一次
Neos 融合限二 不能放星遺/狡猾 粉碎只可使用一次
六武眾 不能放星遺 粉碎只可使用一次
槍龍 命運大師要七種正反卡
命女 沒有影響
古代遺跡 沒有影響
魔導書 光暗交換扣分先可以用
古代機械 沒有影響
青眼 沒有影響
紅眼 沒有影響
復仇死者 粉碎只可使用一次

咁多先

槍龍，地底，新宇，尤貝俾我撚到喊
反而最記得我呢副淨係輸過俾天胡六武
天胡六武仲係無解

黑色巴應該頭一兩日就上咗王？

所以k社咪ban 9你
墮天使根本麻煩

1張都卡到冇野講
你用過先啦，副deck已死無討論價值了

新命運技係要7張不同名擲幣 要塞多好多廢卡 btw 我仲未有命運技就完左，不過一直唔鐘意呢種deck 所以無所謂

。。。。
上面講緊依副未必夠普通版嗰副打
講緊我用神屬卡到你效果怪

我講係齋王有影響
墮天近乎好輕微
搭唔到手制，限2卡係差少少
但其他主流又一樣nerf左

普通版你出得神屬就要犧牲其他牌差
果4張賭博卡好癲架
你搵朋友試10場普通版打我呢個再講啦

復仇死者好似好少人用粉碎 一唔用儀式之檻就比槍龍打到fafa聲

所以其實你咁講"墮天近乎好輕微"咪唔準確囉
咁人地係講緊主流組法呀嘛

就不如今晚啦 我用純Darklord 同你打五場

天岩戶應該剋住你呢副
不過天岩戶本身講運

你無可能fk draw喇
本身命運大師加聖杯可以抽四張
墮天使又可以特召又可以抽牌
所以剋住嘅得六武同天岩

六武啲二速效果太屈

聞名不如一見
我用純darklord mix 泛用魔陷打你呢副
打五場 比用side deck
我晚晚都等你 你睇吓邊日得

留名 我都想睇記得比觀戰id

好 我執副自閉同你打

其實大家唔洗咁擔心
會限得咁多野都知點解架啦
就係雷龍影依龍星就降臨有新meta玩
下個mini就垃圾神鳥同龍神先

Diu你啦

你心水清
其實呢副重點係穩定
一輪聖杯加大屁股濾牌已經拉開牌差
有邊張卡可以1張當2張用?
最實際咪直接8張打人5張囉
試過幾次好多次頭round用晒2聖杯對手投了

玩咁耐未遇過沈巴最憎既天岩戶

未有石抽細包

我就不嬲出名廢
當學野觀戰

你d鑽neos fusion可以換鑽召喚魔術了

你睇晒我副牌已經難打左
不過我好有信心碾壓

你出3張暗吸收玩專剋都係55波
你搵沈巴試啦佢實齊卡
呢排要奴fifa20好少入黎dl post
係今朝見出限卡表先入下黎

玩遊戲王算好易
執齊副牌肯用少少時間諗已經叫糊
fifa打到人都癲，又成日遇到仆街大陸仔

metoo

我出名廢
我啲deck都係抄dkayed weekly meta咋
fifa都有時間duel links嘅 我做觀眾得架啦
睇你地亙打學野

天岩戶 真係好撚噁心
有見過再加埋一決生死 真係投得

我比埋你睇點話
我玩墜天同你打點會玩暗吸
五場唔食你好多時間姐

可能係天岩太講運 第一turn 出唔到天岩就同普通反制天使差唔多 唔係個個用得好

不過出到的話以而家meta 咁靠怪效
無幾多副反cup 到天岩

召喚師應該死唔晒既
不過等新包最穩陣

聽晚可以瘋狂討論情報

不過講真，黑巴副deck 開牌開都唔易打

應該話唔用一決生死既都唔會落天岩 靈魂怪end turn 彈上手好麻煩

黑眼巴廿幾勝上王應該有佢獨特之處 要試過先知

呢d垃圾deck討論黎都廢事
落三條電子龍我就睇你點打

標準砌法(之一)
嚟緊戒壇限二，神屬限一
即係多四個位
聖杯又得，各類旋風又得，聖槍又得，加拿大又得
真係唔覺得Main Deck部份好傷

反而粉碎呢部份就真係傷喇
真心唔知用咩代替

你有黑眼巴副deck 我都可以同你試，
我未有命運大師

用強攻deck天岩戶已經好難打
E.g. 白龍、古巨機
或者六武
就算人哋同自己隻天岩戶攬炒人哋都係賺

倉鼠巴真心認為咁玩有意思?
我副deck係針大圍meta
如果我知你係暗天就唔會落加拿大
會落其他主流攻宣

各自係rank打10場睇下勝率最實際

其實天岩戶仲有好多攻宣坑 不過天岩戶我感覺上似六武岩岩出個時， 都係一開波就壓制到對面乜都做唔到咁滯
所以係咁俾人diu 垃圾deck 好正常 六武個時都係咁俾人屌

btw 話似六武應該好多人想屌七我

六武衰過天岩

神屬我不嬲1-2
戒壇2就上手率
最大問題上面都有講 係粉碎 而家棟隻白龍你都企左係道
我就改落落三聖槍 女人同追放冇限 20deck環境下基本上戒壇神屬落1落2都上到手 仲有隻3星掉落墓
係要落多左馬就真

唔係侮辱巴打你
黑巴個副真係未見過
副deck嘅combo變化應該得佢先知 或者得佢玩得最熟
一副雷龍都有幾種玩法 何況係咁勁嘅命運墮天
得黑巴本人示範我相信會有最大嘅效益

我做觀眾學野

佢肯打我當然做觀眾

完全唔似 六武勁幾班
天岩比人屌係完全冇技術含量啫

各自打無意思啦
一黎王區環境唔同
二黎加拿大個位你改左我都唔會知
三黎你要打環境deck 都得
你講我即用 9成卡齊三
所以黎啦

雷龍好快就會個個用同一套
金櫃out電>電search鳥>鳥復活電>祭電出超雷龍

你照用po出黎嗰副同佢純墮天打5場啦
我撐你呀 槍龍打墮天不嬲都好好睇

同埋比下機會其他巴打學下野

你講到咁我又吹到t0咁大
唔奉陪好衰仔
咁啦
我用返完全同cap圖果副零改動
你都post埋你果副普通墮天
大家一齊見光

憑我判斷一睇就知你果副係咪食硬我
唔玩side

返緊工，今晚收工開波

今晚出街食飯冇得開台直播咁精彩嘅決鬥

好似返返去初時dl咁
迫你一換一咁打
變相見招拆招咁
唔可以話天岩戶一啲技術都無嘅，但亦唔係話有咩戰術

啲人憎天岩戶除咗佢唔俾發動效果
應該重因為佢拖慢咗成場決鬥嘅節奏

個單一程度直達核成個level
其實就係=白怪+一大堆魔陷 鬥拳頭大
即係2006年打電子龍standard咁

呢兩副嗰陣話係睇環境用
睇下你有冇話打邊副
冇我就隨心

廢hero

可唔可以觀戰

台長 好耐無見過你

Sure ar la
Duel Room 有得觀戰

等你地

黑眼巴上啦

唔係得5個位？

今晚又開決鬥室？
正呀

但參與唔到

我地觀戰架咋
最多30個 夠啦

留reply ok?

留replay好似要對戰成員
倉鼠巴 黑巴 記得save replay俾我地大家學野呀

順便add 埋各位巴打

留名睇世界大戰

新手留名
課完neos先嚟nerf
玩墓守無咁嬲

玩緊孖寶賽車、高達創壞者依家一日打三十場就算..

今日話改hero又要開多部機打..

改限2之後咁玩算

黑眼巴仲未應承
大家最多叫下佢應戰
唔好已經當左人哋會打
唔係以後好難見到佢

幾時出unicorn
家下開定ac等，得唔得

依家唔玩都抽住先250萬下載有每日免費十抽

#254、#255唔係應承咗啦咩
係切磋咋嘛 大家當學野 點會唔應戰
打一兩鋪點會傷和氣啫

Ca真係廢到無人討論
其實技改咗儀式1，同個垃圾技電子天使的祝福，加上小天使
我有信心ca會打返起，應該

Look得太快睇唔到

未試到 討論唔到

我真係諗住試deck咋 no hard feelings

睇黎k社今次好撚嬲
粉碎變左一局最多用一次
光闇交換用宇旋黎觸發，我覺得合理
命運大師入面要放槍龍+手槍龍+ms judge+時間魔術師+聖杯+魔鬼喜劇演員+專用栗波，玩仲係玩到係fuck draw率高左
最撚傷係公廁deck，冇得放控制器/狡坑黎控場之餘上手率低左
結論：gay絆六武never die

放工就打篇精彩文章寫死臭雞技同天岩戶

cancer黎，正一垃圾技同卡

唔明一決生死咁都冇事....

命女KC第一咁都冇事

冇人覺得電子雞會變勁？

咁一定勁左既

改成靈魂怪獸回手牌+張閪卡限二就差唔多

覺得會重回主流

先攻定唔到場
變勁但上唔到大場面

吸血鬼組番生未

而家d卡堆墓性咁強 對家用吸血鬼幫手堆墓真係開心都黎唔切

命女冇乜特別要限其實

吸血鬼deck係改動後會唔會有返當日咁風光？
話晒鬼武者都放左監，冇 t1都有t2~3水平吧

633-590-533
各巴打加下我

成set吸血鬼組封左好耐麈

副deck比較食操作之餘同埋係好玩既
未ban前用隻妖女一野夾走人隻核成巨蜥係好過癮

總結我認為今次BAN LIST係做得好既

最開心應該係你墮天畀k社斬左4下
不過我都好同意今次真係限得好好
再次證明除左課返黎既UR之外
全部卡都有機會被斬殺
等聽日維修完解包出細包資料再諗點組
好好享受得返兩個禮拜命既T1

定倒場但唔穩定，因為太易卡手
用儀式大師2算ok
無卡手、無粉碎技後墮天後攻抽唔倒宇旋（清後場）
墮天點展開都無用

ok,打夠10場都得
反正入開就打埋

最開心係我? 你又唔可以咁講 我係neos派
但我kc會用neos

我覺得召喚師更重要, 更要放3, 水召冇左beat down 難解左

滿江紅

我想睇到粉碎收檔之後啲人就濫用gay絆
濫用到gay絆同粉碎下場一樣就過癮

加太少攻

你用上面果副啦
我副多怪又熔魔又狡坑好打d
加上我冇乜後場你下面副2張氣壓會
冇乜用

btw點解倉鼠巴咁想挑我機
咁有信心食硬?

Added
633-690-771 here

加攻個量唔係問題，夠洗夠用就得

可能因為黑色巴你句t0

不過呢啲打下都無妨

だが断る！
我用下面果副啦
交流姐 又唔係要鬥d咩

睇左倉巴佢副係正宗墮天
印象kc,天梯打過唔少
佢優勢係拳頭大過我(粉碎)
攻擊力相同佢贏
可以交流下

正唔正宗都好啦
10月之內好用埋佢啦
墮天使收皮啦

打還打呀 邊個贏輸都唔好傷和氣呀

你鐘意就上面啦
今晚返屋企減肥食白烚菜食好耐
應該9點左右可以開波
如果你時間唔得再約
反正仲有排未限
id係027 640 019 邪惡之神

歡迎其他巴打add我

已經唔知第幾次咁樣卡手

認同

指原巴唔好對限表咁大期望
墮天咁限真係未傷入肉
應該限左後仲係meta常客
係造價不菲先唔變公廁

粉碎真係限得好
無限次真係好op

正正式式可以玩三段變身

我會主力召喚師同水召 可能加集中電流

試左都係卡卡地

See u at 9

無石點抽啲千手佛音速雞哥啲

依家一堆抗單體嘅怪

儀式連鎖幫到你既叫做

個人覺得隻雀用途唔大，可以唔抽
千手佛我會落二，落三勁卡手
有小天使應該輕鬆好多，可惜只可以檢索天使儀式

玩左幾日既3 Chaos 3 Neos 咁快要轉deck

Added
633590533

果d無用..入栗子球好過

依隻都無

等萬手神同下儀式的準備
有就呢啲都唔使抽

太耐冇用驚今晚唔記得晒d combo
襯得閒即刻試玩返3局
對方全部神起手

命女就第一回合綠女掃後場兼同調7星
魔術係咁召neos又星遺

只要落多張miracle 出埋UR飛機佬 UR影霧 UR零度俠 落小開辟 我呢副就永遠不死 全副SRUR

neos fusion 今日死左啦

要全UR先叫不死

但你都贏哂

好彩無買3套
召喚師 召喚術都係得一張 抽左5000石都未有第2張召喚師係咪放棄得等新卡組？
同埋召喚師係咪都用水龍多 得1800攻好細力

實卡一樣道理
所以永續閃刀機

btw右邊張新卡27999羊

紅鑽27999?

加守護者之力呢張西卡

10000龍 40000羊添

冇咗粉碎點解就會收皮

千手佛3小天使1 有埋小天使千手唔會卡

今晚睇完民記先準開波呀 要支持民記

打完十場有冇其他巴打會有興趣一齊keep on going
係duel room 玩
TIER LIST deck are not preferred

剛剛清fd list 想add fd 既就add la590-243-949

今晚9點開房?

唔記得左本身duel room 有無得chat?
定我地一齊用同一條channel 傾

我試左新既neos deck
手卡都仲可以

係諗緊繼續beatdown定轉

Discord? 之前同其他人打交流戰都係用呢個
不過我唔知點整

Discord 都得 ，就咁裝完開間房就得
我開頭諗住用人DL 本身channel 打字chat啫

大家一齊聽下raymond既分析

I’m ok now
就咁開房定係點

切磋幾點開波呀

add左

召喚黑巴

等緊房入去觀戰

啱啱返到

啱啱加左好多FD
倉鼠巴GAME入面叫乜名

決鬥室ID 483907
觀戰者 ID 687527

Wyrm

你叫咩名

邪惡之神
入左
LET S GO DUEL

用channel 46 傾喇

暫時1；1
第一場我俾OTK
可以打夠10場準D

倉巴玩左3局唔見左？

見返了
打夠10局吧
1，2分鐘1場
鬥秒
頭2場我先攻
後2場我後攻

暫時僥幸3：1

冇電

巴打咁鍾意用路西恩

頂我唔知原來路西法係要對面有怪先至可以開效

你係街？

試吓咋 好少玩公廁

倉鼠巴咁鐘意用路西法

第五場打後我會用返我玩開嗰啲玩

轉DECK？

佢5鋪墮天 5鋪其他deck喎

個實驗唔係本身比normal 墜天 同 齋王墜天咩

其實最後變左倉鼠巴有吹起就贏冇就輸咁

2吹起抵你贏

本身話打5場
其他就試環境deck

之後話可以打10場呀嘛

竟然係6武

本身咪講話side deck
依家10鋪 5鋪墮天 5鋪side deck 好公平

6武

所有deck 要上tier 都必須要有馬明認證

強化復蘇
好牌好牌

暫時比數係？

我冇打過比賽
正常RANK冇SIDE呢樣野
多呢樣好複雜

咁你副tier 0都要面對各meta tier deck去印證架嘛
倉鼠巴副副meta tier deck黎喎
幫你更有power去印證你副tier 0

我諗黑眼巴話可以10場意思係10場個stat 準啲

不過都係切磋下 唔洗講到比賽咁

5鋪墮天內戰 5鋪meta tier 我覺得好客觀

完全體驗到對戰派牌員嘅樂趣

無話唔公平 係可能一開始會錯意

和和氣氣啦

同埋

最緊要

珍惜墮天使最後時光啦

命運fuck draw

我意思係唔想玩SIDE啫
多呢樣野好煩
暫時倉巴算贏得多

王眠谷

咁入黎打番2場喇

Countered!!!

咩料
真相暴露兼王眠谷

拎副核成出黎同佢死過

精彩呢場

仲開展到

counter槍龍有呢d牌唔係好正常咩

差D贏
倉巴連續神抽2張KEY卡

一開始黑色巴咪話唔玩side deck
Bo1同bo3差距咁大

中伏

咁要印證tier0梗係要各方客觀論點
廿幾勝上王都冇可能鋪鋪墮天內戰啦

笑左

咁本身上邊係傾緊邊套墜天使強嘛

算啦 交流下輕鬆下啫
其實都係派牌員大戰

唔係基於一副tier0墮天vs regular pattern tier 1墮天咩
咁regular pattern tier1墮天都係對比各大meta tier deck去論證架嘛
原先夠話5鋪 依家10鋪更detailed 俾大家觀戰 何樂而不為

有時間玩100場絕對印證到
我相信我的牌組
屌EER劣

真係放心
長打勝率會拉大

真心 你用100鋪去印證嘅話 絕對佩服你

新手岩岩玩階級決鬥諗住差d輸 好彩神屬可以無效化人地張卡

結果點

冇玩aide

得閒既話 一陣同你打5場

黑色巴果副真係幾穩

屌我都話天梯打10贏9
KC打10贏8
唔撚係9UP
雖然總數冇100場

Side 同一副
之後係每一鋪都唔同deck😂😂

打雷龍
佢咩效果我都未摸熟

強壼真係好on9

全部說書效冇你嘅事得一隻係加攻

Btw 10場已經打完
依家試緊自己deck

雷源算撚數啦

屌時間魔術師真係好9

其實同你打好多場都卡左
我CAP晒圖
同你打咁多場好少抽到聖杯
濾極都冇

倉巴你贏得算多架啦

Darklord 都係 唔信可以問沈巴

仲有冇人想打？

唔用就要用普通雷龍

時魔真係好屈
我天梯炸唔少地底

呢場好順
但倉巴秒投
到佢唔順

唔係 拎錯人

時間魔術師真係key card 黎
10場10場都係輸俾佢咁滯

除左時魔
張1800成日可以先攻企場封對面
又有聖杯，墮天濾牌
打多D你就FEEL到架啦

呢個都還好
時間魔術師一炸就係咁先

danny係邊個
星火巴個id幾多

到我卡
好怕先攻少1張牌

我改返個平時用嘅名再add u

守墓召5重其實好易

星火巴id幾多 我應該得返一兩個quota

做錯2個STEP輸六武

唔好意思諗太耐

意再交流 is fine

最後諗住神屬回血唔會死
但之前衰多手拎用多左次技拎張冇用既牌上手

幾好玩
打埋呢場LAST

最尾又按錯制用左張神屬回血

好似好多新巴打無加過 跪求好友

入黎DUEL ROOM 加哂D人

個個都玩短命墮天召喚師冇人權

無用巴
用復仇者打贏左

你展開好快

你想試打咩DECK？ 我睇下有無

我已經捨棄左復仇死者
無資格再講

你id幾多 加埋你

跟新限卡表就得都係試deck

打左20場
對晒各大主流
倉巴原來好富有
咁多主流都砌

玩到呢度啦
下次再玩
今日玩得好差下55波
倉巴做錯野少過我

我想玩新規試DECK

2場守墓都有長眠谷
剋死墮天

我都係堅持副DECK應該真係T0
你地自己去RANK實驗下啦
我今晚用得麻麻，一局入面幾個STEP做錯

我轉頭砌副限左既墜天試一試

Sorry, Weshito巴
女朋友打黎斷左線再黎再黎

倉巴d deck 多到屈左機

有2場2個唔同既巴打玩長眠
2場都俾我神抽宇旋清左

不過倉巴果場佢連環神抽
我清完佢長眠佢暴露真相食我2張牌
再出炸彈蜘蛛炸我
我古代蓋佢第1張蜘蛛
我張3000墮天發過一次效得返2000
打唔過2200防蜘蛛要發多次清佢
倉巴神抽槍龍手上2張牌
出第2張蜘蛛炸我兼出埋手上唯一HAND 秒我

呢局比較深刻

我覺得長眠谷展開會俾墮天慢少少
如果有宇旋 其實可以一戰 （雖然我頭先2場都輸）

長眠谷完COUN架
墮天冇得打
唯一問題係長眠谷冇卡檢索
有得檢索完全2個層次

不過我撈梗D賭博卡
仲可以打下
純墮天打長眠會企左係度
而且倉巴果副長眠落埋暴露真相

所以唯一機會就襯佢未開哂就OTK

基本上你講得出就砌得到
結論係路西法好戇鳩
馬明無得輸

我明你想玩咩 keep住抽 有時間魔術師基本上等於贏
因為抽牌嘅過程你基本上都有宇旋 怪效就用神壇
時間魔術師再清場

個combo 係唔差嘅

玩D-hero fuck draw到痴線

咁耐都冇獸...

我都O咗
命抽又畀你反咗

果然資深玩家
交流過就明白了
基本副DECK既概念係用一副20張牌打人手上既手牌

唔係咁用路西法
同埋留神壇俾時間魔術師
勝率可能會好少少

內戰我諗呢副真係勁d
其他deck 真係有待商榷

FL要打多一兩場 抽唔到key card 真係差d 同埋試咗一場卡手only
我諗召喚師就睇召唔召到水屬 召到就我win 召唔到就我輸
Spell book 白龍唔記得咗試
反制槍龍 要再試下 不過我諗你嗰個贏面大啲

我諗馬明對你應該好似難打啲so far馬明打咁多場都全勝

平時冇玩dark lord
基本上淨係玩fun deck
真係唔記得晒

fun deck 咁既熟練度已經好勁

憑記憶去玩
所以我召路西法嗰陣呆左

亞白龍招技都唔係咁易用到

六武唔會
今日你用六武打過2場
第一場我fuck draw淨蓋時魔俾你放題
第2局係我成手牌太多選擇做錯野
可以搵日10場六武再打
最多係55波唔會輸晒

限卡天墜 又未夠3 放逐難玩好多 正

3場

第一場咪就係你拉時間魔術師
炸完我 我用強蘇 之後到我回合拉咗紫炎 跟住你投降
第二鋪又係 第二鋪就紫炎加緣份 加鬼斬
第三鋪 就100回緣加鬼斬

玩得耐過自然有

自問都玩得唔少 可能我太非

邊位巴打咁慘
求其拎一副來玩

ac唔係我手 我有時間全職拎返先add你地

打打下發夢唔記得自己無咗三千血

真係咁啱碌中兔仔係墳墓 唔係我諗我都輸
巴打有個小技巧 其實你入standby 其實就應該開張深海潛襲 你開手動連鎖果粒制 基本上就唔會有頭先情況
雖然你後尾都有張

下次再交流下完全10場六武打我副墮天

搵日如果試新限制預埋我

覆緊msg唔記得㩒開呀衰鬼
無啦啦用武神 要老人家逐粒逐粒字睇怪效

得返十日可以咁試
如果更新得早可能得返三日

希望快啲到，希望ca可以打返起

有冇人有興趣搵日打友誼賽
佢有得set kc cup 嗰種計分制度
如果夠人既打一個鐘到 跟住排番名次
當係久違嘅連登杯

Dear Konami Company,

I am the player who purchased cards over 20000, and I have support this game with my enthusiasm and money during these two years. I am appreciate the most updated Ban-List which can be restrict some extreme powerful deck to balance the game environment. However, after the most updated Ban-List announced today morning, I want to recommend the more Fair and Efficient standard from the Ban-List.

For the Ban-List about Characters’ Skill, I recommend to rebalance the skill about “Duel, Standby!”, although the intention of the skill is positive for restricting to activate Spell, Trap and Monster Effects on first round, however, all the players who exploit the restriction to un-activate the side effect related to some powerful cards, especially Amano-Iwato. Normally, Amano-Iwato will be returned to the user’s hand based on the characteristic of Spirit Monster, unfortunately, the skill of “Duel, Standby!” has restrict to activate the Monster Effects if the user can summon the Amano-Iwato on first round. Thus, the Amano-Iwato will not be returned to the user’s hand and keep to restrict all the monster effect except Spirit Monsters during the duel, especially the user will set a lot of Trap Cards to protect the Amano-Iwato, which is extremely unfair for other players who use any deck system without Spirit Monsters.

For the Ban-List about Cards, according to the previous description about the unfair and disgusting card of Amano-Iwato, please restrict this unfair and disgusting card, Amano-Iwato. And I recommend to restrict this card only be used the amount as 1.

I am appreciate the most updated Ban-List which can be restrict some extreme powerful deck to balance the game environment, while the Skill of “Duel, Standby!” and Card of Amano-Iwato seem as the cancer to exist. Please consider my recommendation if it is attractive and helpful for the game-development.

成個game環境大改變
點可以少得一決生死同天岩戶
屌你老味呢副垃圾deck唔會俾佢生存到

會唔會report lava golem 呀

我想問..隻game如果轉用英文, 轉d 聊天室d人都轉哂英文既?

冇嘅 課咗2萬包要我對住一副零技術性嘅垃圾deck 梗係要投訴啦

之解包好似見過10星嗰隻電子雞
不過佢幫得小天使轉監又齊3韋駄天
照計應該會buff

會

我都想玩下但我又唔想抽以前d ur

抽2千手佛啫

大包喎, 好難抽

沈總出手

雖然有d沙石，不過K社應該明的

黃金包咪有囉千手佛音速鳥一齊有啦

我寫信嘅次數好少
1）森羅
2）空牙
3）核成

其實佢哋會唔會回返信比你嘅

會 話會考慮我嘅建議
核成金剛核就係最成功

你game id幾多 加埋你

多謝沈總

added

睇黎duel links會大力推龍族
青眼混沌龍 青眼精靈龍
超雷龍 龍神 征龍 三叉龍
Sir, This Way

出左一個banlist後比賽report

點解仍然係darklord......

影響其實唔大 只係慢咗

都未實行
實行咗先啦

個比賽
好多人認為banlist 後 命女受惠
以下數據 全員/32強/8強

命女 15/4/0
墮天使 10/6/5
Neos 9/4/0
六武 11/3/2
古代遺跡 9/3/0

以上數據參考用 不代表整個環境

行左新banlist的比賽

有無link睇下

你去meta度睇
電話唔做咁多copy and paste了

屌 竟然你都睇過個page再發表 咁㩒多粒制copy條link share俾巴打們有幾撚難？

搭緊黨鐵 岩岩去到果d位電話收唔到十幾分鐘

唔緊要，感謝巴打，指原巴打都係唔方便貼，同埋我估唔到係首頁貼report者，我入top tier搵極都係weekly個post

六武先係最恐怖，去到今日都仲可以生存

昨天講的命運女郎、古代遺跡上返位中咗
不過古代機械未中

佢地係首頁貼比賽report的

我咁睇 係多人用佢地嘗試挑戰上位 但呢個比賽睇唔算成功

無所謂啦
反正下個星期就出新細包

其實等埋下星期新細包再搞比賽都未仲得
反正28先正式實施新禁卡表

討論一下新banlist環境會係點je
我都好希望細mini 俾到一副好既deck出來

大家一齊廢左 墜天反而對比其他野顯得更加強
討論完畢

你咁講 暫時正確

復仇死者上到傳3 希望上到王

六武好似多左個朋友

要相信自己d卡

加油加油

親生仔
幾時出埋拍地板召喚神,張卡好靚

有石先有用

點解有d雷族惡魔族混左入去

We were being asked to fire Daryl Morey by the Chinese government. … We said there’s no chance that’s happening. There’s no chance we’ll even discipline him." - Adam Silver

要永續銀仔了

動畫天空龍係決鬥城市飛船出黎個陣 都叫係傳說之龍
我知超雷龍同龍神其實係 身在異族心在龍族

好似唔少炎族 雷族 本身都係龍

動畫版嘅傳說之龍好似是指三隻無名之龍

咁天空龍本身出都係神族嘅
最睇唔明一定係呢張

R撚哂頭 岩石又得惡魔又得 點睇都唔似魔使

諗起三國D卡, 係獸唔係人...

巨眼
魔導書有張prophecy destroyer都係
似惡魔多過魔法使

炎星

齋係決鬥城市篇我已經睇過4 5次 點會唔記得

純加攻同無限用？

果陣玩一直冇睇
有次對面兩隻朱諾疊左巨眼
佢發效搶我神龍騎士 我咪開效諗住抹左佢
佢開惡靈書摺低隻巨眼避
我：吓你場上有魔使咩 點開惡靈
佢：巨眼咪魔使
我：...............

戰士裝備打爆人彈上手防到白龍同豬骨

唔俾對面堆墓
守墓 水素材 甚至墮天

漏咗白石 骨豬就99%都堆墓先除非咁黑仔先攻得骨豬可以裏側

btw 相對呢張 都係次元幽禁好用太多 直接除外唔洗煩

個term 通常形容 多瑪篇的無名龍多d
Google 遊戲王 傳說之龍 都是出無名三龍

真的無咩印象用傳說之龍形容天空龍
沈總記憶力好好

拿 我唔知呀 我見到有幾個人用拎出來講咋

討論下啫屌你
大家梗係有不同看法亙補所長

最中意3個情景
1）初代決鬥城市飛船出天空龍
2）gx火山佬對霸王十代 打和 救返十代再犧牲
3）gx最後十代明知輸 都用neos直揪亞圖姆嘅天空龍

幽閉 我冇 我都想返轉頭抽一兩張, 不過要睇埋細包有冇野玩
如果兩張做對比
1. 平d 一定係原因之一啦
2. 加攻/反殺, 呢張野永久加攻架嘛, 如果整落紫炎到, 3500, 冇beatdown的話, 3500都夠用
3. 主動既時候有防人堆墓效果

即係主動/俾人打都用得, 但缺點要用怪在場

集中電流, 分斷, 鏡壁, 唔知點揀

宇旋 次元幽禁 波紋 分斷 呢幾張有排用
課金ur係唔會限 前面3張可以玩到執笠
同埋 講真如果講加攻 我倒不如用守護者之力 竟然用野蠻人定守護者之力都防唔到反轉彈怪 梗係用更無恥嘅守護者之力
同埋 六武其實一啲都唔怕堆墓
我就3二刀流
對面守墓 彈
對面魔書 count命書 有咩事就再彈
對面墮天 佢2張宇旋 我3張二刀流 鬥快鋪排

補充埋 對面白龍 用永續陷定係守護者之力 咪又係俾白靈龍out 但守護者之力更無恥
我都係唔明點解守護者之力冇事

咁你而家會用咩技, neos我都未諗都用咩技

六武我見有人會用balance
neos未諗到...

集中電流呢啲otk card從來唔用 你要真係otk個下先有用
鏡壁mama 講真對面用宇旋 你開鏡壁都係冇用照除外

六武一係gay絆一係墓封
3二刀流2守護者之力丑月落次元幽禁 and/or 分斷
不過已經一兩個月冇玩六武

守護者之力的確好濕鳩

攻宣坑我唔會話有排用
遲早奈落沖廁呢類卡 d攻宣就全部可以當垃圾掉
宇旋就真係用到執笠

想課金 買3套牌 係咪等幾日先 本身想課槍龍

其實而家轉新ban list
梗係咩都唔好做住

其實果陣有冇人追炸甲, 成日覺得呢張卡好陰公...

果d都唔知會唔會出, gib神都未有...

Reddit小道消息話
官方25號開始有個慶祝1億下載既活動
送 1張 Dream UR / 1UR / 1SR / 1張特別版藍眼白龍/ 石 / 卡墊
Mainbox 同Minibox (1-7) 抽野半價

又送?

又送dream ur會唔會太痴線...

(1-7)抽野半價係點解

原來睇錯，以為係裝備怪落墓，依張卡彈番上手

主動攻計依張好過幽閉，攻宣仲被動過自己撞埋去

又dream ur今次換咩好 有2張宇旋3張加拿大

時辰未到炸

唔信佢送得咁爽手, 我dsod果張都未用

1-7仲會有咩要抽
除非有某d原因會搞到人返轉頭抽舊box啦 例如暗黑界啦

沈巴，你覺得約束落3定2好

Dream UR到邊個包先
又無Dream SR

1-7 不了

即係50石一抽 變成25石一抽

約束係邊張

我估係six sam united, 抽卡果張

抽音速雞千手佛同埋隻遺式連鎖囉

Yes.記錯名

鬼柳活動最後435隻

另外想問下各位巴打要咩小紅帽

我532 而家仲打緊

岩岩玩返 銀牌區都有斷線狗

農王
仲有20分鐘炸

我連年頭送果張都未用

除咗銀旋好似無野好換

屌你原來係團結
我落2

5ds同dsod一直擺爛
諗唔到換咩
舊包好多垃圾都係1張

少事啦 我上星期去左東京 唔係farm仲多

真心勁

其實都係auto 姐

去埋東京做野都咁多

岩岩睇左一輪1-7都好似無咩好嘢
家下等下新環境先再算

骨豬好似係7？打打下維護中

白銀包抽六包，好大機會中一張啦

我覺得自己最好彩 就係果次
抽左大包20包左右中骨豬 搭張泥王俾我

千手同sonic bird都有用
不過廿張情況下，就算出影靈衣可能都係一張起兩張止
而且考慮到日後出萬手同下儀式準備
唔太值

其實依家除咗宇旋應該無話邊張必抽？
效分、增殖g、幽鬼灰流都未出

灰流出黎咩deck都可以收皮

幾好呀

六武係咪冇咩影響..?

儀式算啦
最早的召喚法
不過，上次睇data好似都無一百張

Fusion, syn, xyz好似300+
Pendulum 同 Link 都200+

道場 風魔拉怪 etc

係喎遁場

道場

玩左兩個月 想問咩係白銀包.......

升到咁

佢想講黃金包卦

呢張閃刀姬好勁? 我記得好似係得一張閃刀姬效怪...

黃金包入面銀色個個

未入到去

入到今次卡係惡魔的召喚

高橋d畫風變得好勁

殘體屌你老母

禮物係邊

再次證明白龍親生仔
幾時再buff 白龍

25號登入

出亞白龍 龍覺醒旋律掉白石執兩隻上手

應該下set ex係白龍或Hero

炒撚咗個插畫佢啦

巴打意思係炒咗高橋和希？

高橋自己畫？

最好快d出60比多張龍旋

屌我唔知係佢
咁撚柒..

係呀

差撚過漫畫初期嘅海馬

夜神月黎架屌你

一早變左畫風啦
新果張肌肉黑魔導都係佢畫

唔好再講啦侮辱晒黑魔導一貫嘅印象

冇跟開
接受唔到

屌 datamine冇minibox資料 又要等多個星期

仲未完的，應該

要抽召喚師了等唔到

我覺得好型

40級尤貝爾有熔岩魔神屌

不嬲都有

為左惡魔的顯現而去抽惡魔的召喚是否on9

用沼地的魔神王一樣合到btw加d hero可以玩下

未fc，送夢幻ur係真就好

無卡
全靠兩個手制NTR尤貝爾再用五重OTK

我用M-hero水果隻刷

夢幻ur有時都幾雞肋
都唔知換咩好

好似H漫個d路人甲

Leaks update左
UR 劇埸版棉花糖
SR 玩具士兵
R 究極噴射

之前leaks的技能補返描寫

鋼多拉X 快啦

出25石一包卡!?
留石先

近戰法師

技能卡

同調：名字帶有「黑羽-」的調整＋調整以外的怪獸1隻以上。
這張卡不會被戰鬥破壞，這張卡的戰鬥發生的對自己的戰鬥傷害變成0。這張卡向怪獸攻擊的傷害步驟結束時，可以給那隻怪獸放置1個「楔指示物」（最多1個）。此外，可以通過把對方怪獸放置的「楔指示物」全部取除，有「楔指示物」放置過的全部怪獸的攻擊力·守備力直到結束階段時變成0。

效果·儀式：「機械天使的儀式」降臨。①：這張卡儀式召喚成功的場合才能發動。從額外卡組特殊召喚的對方場上的怪獸全部破壞，給與對方破壞的怪獸數量×1000傷害。這個回合，這張卡在同1次的戰鬥階段中可以作2次攻擊。②：1回合1次，要讓場上的卡破壞的魔法·陷阱·怪獸的效果發動時，讓自己墓地1隻儀式怪獸回到卡組才能發動。那個發動無效並破壞。

效果·融合：「磁石戰士 電磁武神」＋「電磁石戰士 電磁狂神」
這張卡用以上記的卡為融合素材的融合召喚才能特殊召喚。①：1回合1次，對方把怪獸的效果·魔法·陷阱卡發動時才能發動。那個發動無效並破壞。②：表側表示的這張卡因對方的效果從場上離開的場合才能發動。「磁石戰士 電磁武神」「電磁石戰士 電磁狂神」各1隻從手卡·卡組無視召喚條件特殊召喚。

感覺d技都是npc用

電子雞招技 應該推到電子雞重上t2
磁石配除草又打得起
BF ⋯⋯⋯

月尾石到期的巴打可以再等下
可能下星期直接更新出包
唔再提早放定d data入驚

車輪戰npc技能 完

棉花糖

有3張夢幻未用過 仲有其他UR
都唔知換咩好

呢D人真係...

認真講
反而任選sr可能仲有用

如果1-7 半價, 去抽返張分斷先

咁點解唔依家抽黃金包哥啲

真我想要幻層但唔想抽

鬼動武者星數靚好多

幻層可以落六武 5星

泛用魔陷好似sr多
Ur就
宇旋可以38蚊買

100張ur實質有用嘅得2 30張
當中可能得10張係泛用

而家黃金包好多有用既ur都齊左3

而家係咪墮天ban左之後係咪應該翻唔到身？前題係佢唔出背德的墮天使

mcs新bamlist冠軍又係佢
大家都廢左 即係冇變過

呀~~~~1516 抽追放定召喚師好

唔好啦 噴火龍X算啦

梗係召喚師

不過再等等先

仲有一星期 希望28號前有新包

限完之後top 8 5副墜天 一副召喚師 兩副六武
神父應該嬲到噴火
btw可能直接新大包新world通常都係

可能連埋1億25號一齊岀

係就好

又大包？連績3包大包

出細包強化白龍啦
藍眼精靈龍

海馬生日

9估再黎
係leaks 到有張卡：究極噴射
究極噴發 通常魔法
以我方場上1體融合召喚出場的「青眼究極龍」為對象才能發動。
此回合，該怪獸可以在1次戰鬥階段中進行3次攻擊。
該怪獸進行攻擊的場合，到傷害步驟結束之前對手不能發動魔法、陷阱、怪獸效果。

所以我諗緊會唔會配合海馬生日出新的藍眼融合( 估雙爆裂龍）
甚至可以黎個針對環境的藍眼精靈龍

問題是點樣出
1. 細包（正常順序）
2. 大包（再跳一次）
3. 細包+ SD EX

每次限卡就係白龍起飛一陣之時

硬起一時，過一兩個月又縮返個龍頭

sad but true

白龍撚係殘奧先贏

應該方界 白龍 再下set 鋼多

又要我一日屌一次墮天使幾時死

BTW六武生命力真係強過小強
我依然堅信neos仲好好打

咪撚再強化白龍啦上個月先強左

28號後，唔知爬唔爬到上傳說
又無宇宙旋風又無命運抽卡

點會唔得

子誠巴今個月上左未
家下要諗辦法同步刷多一個EX位放暗召
最衰無雙打活動呃同步召喚數

未 傳3 輸下贏下咁星期1朝早扮工先再打 朝早易打好多

早上易打D 是真的

堕天真係好好玩
I Love 堕天

真紅眼上王

七星同玫瑰搶飯食

拎副廚Deck衝啦
衝完王想玩咩都得

冇啦 我最勁而家係呢副 又冇抽2個新大包

買六副基Deck

零課玩家

真，再送夢UR可能換呢張算

而家neos 應該用咩技能

粉碎！
三日後再諗，可能係新宇宙

新宇宙真係唔多好 益埋對面, 除非neos少人用

係咪呢到既巴打
雖然我贏左 但比面你個id名

呢到無人用自閉架 放心屌

副反制天岩卡左傳2/3好耐改左小小終於負碌上王

張大慈大悲機械天使太廢，要有弁天先可以二換二
抽到上手無弁天無鬼用

集中電流呀

幾時強化黑魔導呀
你比法老王幅牌當預組賣得唔得呀k社

Ocg卡十一月同十二月有超強化

張同紅眼融合果張睇落幾勁

張黑龍黑魔導係咪屈撚左機

係，聽講配埋捕食植物link做埋全民公廁

感覺係新一張友盡卡

其實諗緊用卡通回帶定朱古力女

都一億dl你肯出廿週年卡塾未

依家想重玩既話應該點樣入手？ 定係應該直接開一個新既account會比較好

我個人推介都係覺得買淘寶account 起手好d
200人仔10000鑽 好過你自己慢慢打
你課$200蚊都唔會有呢個鑽額
再非洲嘅10,000石都夠你組一副65/darklord
之後你再慢慢追番進度都未遲

其實都唔洗啦
新手慢慢儲石好快夠抽一幅meta
用二百換鑽不如直接買預組

幫襯淘寶

親 有咩幫到你

淘寶不了其實我本身個account都有成6500石，不過太耐無玩完全唔知依家應該砌d咩deck好，我棄game果期應該係啱啱出古巨機無耐。棄game原因係因為差一場就上皇，結果比自閉deck打贏咗，嬲得濟del左game

兩睇囉
你玩得都會想有副勁嘅揸手開局
始終新手組到ge deck 無論刷路人同拎rank嘅獎勵都未必係最快最有效
未必個個都咁有精神去肝
同埋10,000石你可以guarantee 有一副勁既tier list deck
你依家就算買ex deck 對應返最新嘅限表 其實都係mamaday

一萬石 墮天使邊度得呀
六武都要萬幾啦 係而家第3張鬼斬可以換

利申我買淘寶的 幾個月前

都幾真實想像到個畫面

應該好快同夢幻崩界一樣下場

我都試過俾自閉斷上王

未駛del game 呀嘛

又有reset優惠 抽唔抽好

係咪肥大化？
嗰期自閉同ca最惡

唔係太記得，不過應該類似封住左唔比你打，跟住每個turn扣你1000血咁樣就比佢屈死左

肥大化+熔岩魔神
呢啲落地獄deck人人怒屌
巴打我地與你同在

有無巴打可以講下依家應該砌d咩 deck好，身上面最新果副deck應該係劍鬥

終於遇到限卡版公廁內戰
大家都不約而同用騎兵做核心
好彩等埋我張鑽出黎

過多一個禮拜先答到你

咁你啱啱開始嘅話好難樣樣齊三
的確darklord 未必得
但係65 唔難啦屌
除非你真係非洲到冇得再非洲
65 個包抽兩rd 都開得波

我都係 不過我買嗰陣抵玩啲 $100港紙搞掂

六武而家有張可用dream ur換 必須注意

古代遺跡

其實咩係65，六武眾？ 唔係好識d term

65即係六武 諧音

今日的消息更加令我相信24號是會有更新的：

特登出個呃人課金活動
而且係去到24號完

黃金包都是去到24，而且完結時間是：

13:00
依個時間通常就係維護的時間

如果無維護的話，應該15:00完

所以24號應該會有新包leaks的

冇錯 就係六武 又稱馬明

未諗到點砌會容d騎兵做到核心

有無sample

馬明就太格硬啦 我覺得

如果要組卡又唔急 睇下限制之後咩環境先啦
最少等埋新小包啦

如果真係咁心急 我建議比較平係古代遺跡

65其實都唔係廣東話嘅諧音
要用第二種語言讀

Hero魔法打爆怪回收手牌

需要時魔導效果掉

唔用召喚師, 哂左D喎

佢問核心...點組

我見無咩人咁玩

見最多類似核心魔導

不過仲難出..

覆埋上面啦
落沼地就200%錯
要落闇融合生物
闇融係場上+戰士族就合到一隻騎兵
闇融同neos/英勇落墓可以再靠魔術化融合再合
1隻for闇融自己效果融合
1隻for魔融
仲調緊 現環境冇乜限卡deck
下星期調好俾你望下

每次對上黑魔導 都係得啖笑廢撚到

你怪獸區中間隻野都係黑魔導d朋友黎架

手制搶佢再玫瑰龍送佢4隻大怪一程啦

同樣都係魔導
黑魔導慘過魔導書幾多
新出嗰張可能好快又要限

明明d牌實裝哂都唔出

想問有個角色伊西絲（守墓條女）係咪要召喚200光屬先出黎？召極hero都未有有無得睇我召左幾多次光屬？好似睇用左幾多陷阱卡咁

呢個月三次上王戰fuck draw
傳2傳3徘徊緊

200次光屬
冇得睇
夠次數先會彈個解鎖任務

仲要300次陷阱

冇得睇呢個真係敗筆 就好除外300次弓樣 邊有咁得閒數住

綠帽眾
真係覺得見仁見智
我覺得幾順口

綠帽都OK
馬明就....

果期馬明紅嘛

佢出果期安心事件ma
有時序

呢個meme好笑，完全反映到水召既無恥

動物台台主？

小丑巴
井台主係度好耐架啦

25號confirm左 又送ur夢幻

K社睇怕都堅決唔搞退環境

唔明...

咁短時間內送第2張夢幻ur...真西利...
另外confirm 真係1-7 半價石

幸福的煩惱

如果半價我應該會抽多張分斷
成盒抽哂都係2000石, 抵

直接解釋就係：
出某卡包，一段時間之後，將該卡包下架，該卡包嘅卡唔可以再喺天梯用。
例如：
1、按時段出pack
2、過一年之後，前半年出嘅卡包唔可以再喺天梯用，後半年出嘅可以繼續
3、如此類推

4、鍾意全卡池嘅，可以另外開個模式俾玩家玩

咁有咩用呢
1、解決啲卡愈出愈多，唔知點抽嘅問題
2、亦因為愈出愈多，如果唔退環境但要遊戲多變化或者吸引人玩，就只能愈出愈勁。退環境可以舒緩呢個問題。
3、可以舒緩遊戲節奏單一嘅問題

當然唔係話退環境萬能或者一定要咁做，咁做都會有佢嘅問題嘅，但始終俾多個選擇。

我副deck

開場幾回合，係咪要逼死我

其實我想知佢活動既sale有咩用？買卡包果度？次次見好多sale，但都唔知平係邊

哦...搞既可能性好低, 唔係一向遊戲王既做法
同埋 我相信玩開遊戲王既人都未必會like

同爐石有咩分別.唔見得有咩咁好

想提下你
2017年4月究極龍包曾經下架
全球玩家怒屌
屌到韓國服係2017年5月定6月開服個陣 將究極龍包重新永久上架
官方當時出過公告話自此之後唔會再有將卡包下架嘅操作

參考魔法風雲會嘅成份比較多

同爐石最大分別係
1、完全退環境，只保留近一兩年嘅卡包，所以唔會有classic同本身唔使craft都有嘅卡
2、已退嘅卡往後可以出返（唔太記得爐石係咪咁）

爐石最大嘅問題係卡牌設計嘅問題，所以我覺得退環境頂多舒緩到呢啲問題，未必解決倒最根本嘅問題。

因為佢無緣無故就咁講下架（印象中下架前一兩個禮拜先話下架），下完架之後啲卡重可以用梗俾人屌
嗰時我都有份屌，因為抽唔齊音速鳥。

我想講退環境唔係萬能藥，但佢確實俾到更多選擇。

講真 konami賺錢嘅地方始終都係structure
逼鳩你人人起碼課兩包
平時啲卡包又有幾多人好似我咁包包齊3
睬你都有味
structure ex 99%都會個個課兩包53蚊
呢個先係賺錢位
但依家限埋neos fusion
已經令到刷鑽嘅 起碼我 都唔會再咁瘋狂刷
反正都100%肯定structure ex冇免死金牌
所以konami頭痛位
應該係structure ex某啲卡過強 冇得唔限
限完又出硬事 惡性循環 十足十實卡咁

卡包佢點會理
要課嘅始終會課
大把日本仔刷鑽 1個=100個
大把人打比賽自動全3
raymond 都焗住齊卡打到去德國
為咗榮耀 課金在所不惜
konami食硬你 仲點會倒自己米去退環境

呢個唔係非黑即白嘅概念嚟
全卡池可以有另一個環境俾佢打比賽（e.g.類似魔風嘅modern）
退環境都可以打比賽，例如魔風嘅standard環境

所以兩者都可以打比賽嘅情況下唔見得倒k社米
不過我唔係話事必要咁做，只係話可以參考

白龍deck好難唔卡手
我都試過成手白龍同白靈龍

其實遊戲王出卡咁鐘意buff舊卡點退環境
唔通我聽日出精靈龍 亞白龍
但sorry白龍退左環境
咁我抽張新卡托柒咩

空牙+真魔獸
副DECK咁毒瘤都諗得出

同埋呢d要比錢既卡game好似唔可以咁玩
之前都有聽過話ur唔可以限呢個講法
退環境直情將佢既卡收皮一定比架仔告

家下UR仲有免死金牌

我fd raymond係德國打緊wcs個陣問過konami人員
現時卡包ur係100%唔會開刀
基於日本類似課金game相關法律

但係structure ex嘅sr限埋個一刻
其實konami呢步好險著
一方面，佢的確為遊戲環境嘅平衡作出舉動
公廁已經咁多個月 一卡堆墓 代破 抽濾
大部分meta tier嘅condom 要限好正常
但另一方面，有理性嘅都唔會再刷鑽
我都還好，除咗neos fusion刷3鑽，其餘刷1鑽就停
但好多日本仔好似RYU咁3鑽先停工
RYU嘅每組3鑽 全部都3xx~5xx
一個人等於100個人
只要呢堆日本仔因為限structure ex嘅sr而唔再刷鑽
konami一定大受影響 呢啲先係100%課金錢
konami呢步好大影響之後嘅structure ex甚至卡包

睇吓佢哋刷鑽是為左咩啦
我自己覺得K社內部應該有條線，e.g. 半年內唔會限SD EX的SR咁
咁樣計，抽鑽都可以爽半年的

遊戲王不嬲都係今日既我打倒昨日既我
退環境呢d留番比爐石啦
同埋暴雪營運on99姐
學遊戲王出sd咪可以比人玩到主流囉

退還境是magic 創的

各位巴打都啱嘅，我只係吹下
但都希望佢出多啲特殊決鬥，唔想玩死天梯

想請教刷分係咪都要手動？自動會變數大?
如果可以自動係咪魔導獸？

今朝上王戰

刷8000應該要手動

今時今日竟然仲有呢張野出場機會

貼返俾你地

傳3 成日做錯野斷連勝

1-7大包半價真係多謝K社

有咩好抽

Sd 限
但唔肯定日本痴漢會唔會就此唔刷鑽卡

退環境呢樣野... 我睇就冇可能係遊戲王度...

我想知幾時會有第一張禁卡

分斷要抽

睇呢個你就明

真係要繼續屌k社老母
仆佢個街

黃金包包數仲少 又集中晒分斷+其他有用嘅卡
咁 點解仲要抽垃圾舊包

打比賽都用天岩戶?

不過今次開先例dm時期舊包半價
可預期出zexal世界後會將gx時期舊包半價
因為gx時期舊包出左唔少超量deck key 卡
eg. 炎星 甜點 聖騎 森羅 水精鱗
唔咁做好難引人玩超量
唔係個個玩家舊包卡齊3
尤其5ds後入坑玩家

我都係base on 半價去計

我知
但係退得咁7係得暴雪先做到
magic出左幾多卡？爐石出左幾多卡？
爐石出過既卡仲少撚過dl你同我講咩退環境

如到時半價, 最多2000石一張

黃金包MINI 係有其他卡我都想要既, 但係抽哂免費之後抽唔中又麻煩

一定低過黃金包

望住一堆重陷真係得啖笑
輸係天有眼
我偶像tsuntsun嘅team贏得漂亮

darklord 真係...
係youtube 又推其他deck, 最後又係用darklord...

而家環境, 分斷變得重要

爆血管未

都話墮天變左用gay絆

斬咗4刀都可以清一色5條友齊齊用gay絆
加多個重陷命女
5條友90%牌面一樣 明擺改都廢撚事打柒對面

我今晚就學你SEND 信俾KONAMI
要求佢KC 之後EMERGENT BAN LIST

DIU 7 KONAMI LO MO

加油
歷史性一下斬四刀 快刀斬亂麻 仲有得短期內斬？

見到墮天使真係火都扯
要呀
唔想見到清一色墮天

只要將抽卡女加入限2就OK

我每次寫信都會話我課咗幾多包
加油

一係細包整D好野來打7 墮天使

一樣會有第二個墮天使

我總之最憎DARKLORD
以前甲蟲裝B都冇咁討厭

裝B
你地個個都蝗terms

新手唔明，刷鑽是什麼？是狂買SD抽鑽嗎？鑽卡有什麼好處？

用出嚟威水d

正常新卡都會有保護期,係睇下個時間係幾耐姐

唔會好耐啦
上次馬明都秒限

總之墮天使快d死 還我一個乾淨既環境

岩岩重玩番, 有9999石, 邊一D 新卡值得抽

三盒魔導EX+ 兩盒新宇俠咪好過淘寶

屌試過比佢先攻 之後第三turn出隻索加收左我皮

新宇已經三甲不入

都係darklord 既天下

neos 而家睇定d先啦
雖然我係neos派

有張叫阻擋十字軍, 而家可能有用...
但要45level先有...有排升//

堕天不知幾好玩
勁得嚟又唔會太OP
好過垃圾槍龍同天戶岩3000倍
唔明有咩好憎

Ca依家對墮天都唔太差
出埋小天使解決卡手嘅問題應該會再好啲

CA個問題都係抽到先攻定場力唔夠

無計
不過頂到一回合會好打好多，至少先攻出到3700攻荼吉尼，墓地有天使儀式嘅話，對面會無咁易應

出唔倒可以投降

我都係溝返龍姫神算

巴打個名

如果DL出神光的宣告者
就可以解決先攻定場力不足的問題
但可能勁得滯

OK

唔明有咩好憎
我魔導女孩完全唔夠所有主流打

冇抽到咪憎 又唔見話neos太泛用要限
btw 同甲蟲裝機0換5比

那夠手牌你老母

今次非洲了
三百萬分一張UR都出唔到

憎咪憎 唔需要理由
（唔好咁認為反駁ok?)

有諗過咁樣砌 張真魔獸要夾快速出場嘅 deck 例如 空牙 陽炎 之類 不過空牙真心好cancer 所以不了

加油

DL沒玩CA唔清楚
但用六星CA做祭品
一係3800防
一係執多1張天使count
算係咁

當對家以為反cup之際
Btw依嫁先知新宇融合被幻層打都可以發效

好似仲實際..

我唔貪心
新細包俾副古代遺跡咁上下我 我都ok

#デュエルのリプレイ #デュエルリンクス

屌你老母垃圾槍龍死全家啦

利申已切

因為冇發動 永續效果黎

其實去到現環境 我覺得空牙都唔係好cancer 姐
你空牙做到既野
Darklord 一樣做到
資源 打點 甚至續航能力都惡過佢
所以其實有時唔明
大家都係配吹起
大家都係OTK
反而darklord 冇俾人講
空牙都仲要俾人話cancer

空牙Cancer呢啲嘢當笑話聽咪算
係Cancer嘅話上個月我就唔會由唔記得金定銀開始打，打到上王都未見過一副空牙

巴打一定未經歷過空牙未限果時嘅狀況

嗱 空牙全盛的確係好cancer
cancer可以基於對佢之前強度一直keep店土嘅反感
亦可以基於一直極差嘅觀感
中立黎講
森羅 空牙 核成 三大毒瘤
空牙係三舊屎當中算好啲嘅個個
不過以前對住全盛空牙嘅嘔心
你問我依家用唔用？
我對過嘅嘔心deck 仲用黎做乜鳩 實反感架 兩睇啫

你都識講未限
咁而家限晒啦嘛
如果計全盛期有邊副Cancer得過竹光Burn

但都係有人會用

上星期對過都係直出4000攻果隻命運特召

諗起森羅 空牙 核成呢三副毒瘤嘅全盛
我都幾佩服可以捱撚到依家百花齊放嘅時期
諗起個陣係對撚住同一個combo 同一個局面
乜鳩都做唔到嘅痴撚線場面
唔好同我講話實有方法對付
講得出呢句 你肯定冇完完整整面對呢三個毒瘤各自誔生到收皮嘅過程

阻擋十字軍 有冇快d拎到既方法？

重有一個星期就用得返小天使
唔知細包會唔會出啲支援卡
依家副deck

睇下Sr券有冇得換

我就係搵唔到有...
有人試到有..?

印象中呢三副盛行時
個三次kc cup都沒用呢三副上
森羅就用芳香
空牙就用亞馬遜 (不過兩副差唔多噁心)
核成就用吸血鬼

但睇返今次限卡同改技後的比賽
Darklord至少有t0.5
同埋解限的卡同加強左的技對Darklord不足掛齒
唯有等新細包的表現

我見tsun tsun玩緊改版darklord仲好勁

如果今個星期唔出新包的話
時間上黎講
KC杯前應該只夠開多一個包
咁嘅情況之下，好有可能直接出大

如果今個星期出細
咁樣KC杯前幾日應該仲有個大

唔知你kc cup上嘅定義係咩
我淨係知當時天梯、kc cup stage2上位一定係三大毒瘤>同期others
吸血鬼對完全版核成 46開到都算好彩了
3隻垃圾核成龍諗起都戇撚鳩

仲有亞馬遜

隻臭閪劍士今時今日都未限

限左啦

頭先試deck 對darklord, 咪一樣係咁展開, 限左好似唔大分別...

我偶像日本wcs2日本代表嘅final tune
清一色5條友加個命女贏對面墮天、未限垃圾天岩戶、定型六武
好明顯就係tune到強度接近/等於完全版啦
人地有技術tune到 冇得講咩架喎

又係咁
抽卡女>放逐>戒壇>丟2hand特召>祭召>-1000攻放你入墓地>神屬堆墓
搞搞又3隻怪

好彩我神抽+佢冇後場

限唔應囉只可以話, 放逐又唔可以限

追放都咁 出埋張背德咁你仲得了

短期內應該冇
睇下背德定光召先

我頭先打果場 得一個方法可以贏到, 對面仲俾個like我

就係水召+dam判丟集中電流+召喚師

背德r卡方便限

新人想知，森羅勁在那（全盛期），因為實卡都唔覺佢有咩咁勁

[I/A] 遊戲王 Duel Links(60) 森羅自閉仆街死

搭左雜貨商人碌卡碌到2046 然後otk

商人版係最早期嘅
之後配戇鳩根性先係最嘔心

我剩係記得為左打森羅抽左成份聖騎番黎

我淨係記得為咗限森羅同根性寫咗6次信

上max
打漏左

上MAX好易姐

最熱門為
墮天使, 六武, neos, 古代機械, 命女

neos似乎熱度未減退, 但月頭咁穩定
命女好似戰績麻麻地

大家都削的情況下
墮天使依然最強

多左位投入宇宙旋風（減低對手墓地的魔法陷阱重新利用）同分斷之壁（強力環境針對）

我想問下儀式既問題 如果墓地有8星同6星 我檯上面有4星 我再用儀式召8星點解唔可以用6+4 一定要用8星召8星 但係我張儀式魔法卡係可以over 8星sorry for1999

分斷之壁真係好撚狗

諗緊駛唔駛抽多張召喚魔術
係e個宇宙旋風普遍投2的環境下

召喚魔術好似好落2好d

一定唔駛

昨日我贏左果個墮天使日本仔, 俾左like我 仲加埋我好友

你昨晚講了
集中電流嘛

我無抽warriors unite, 無呀

相比家下主打水召
我自己其實比較鐘意風召

你考慮下囉, 而家冇beatdown, 水召好細隻...

有次對古遺, 水召唔夠人打, 係咁俾對面加攻加攻

無m2嘅情況最憎嗰副反而係六武
雖然我實卡玩舊六武眾

森羅同空牙都好煩
不過都係一兩個月就收咗皮
亞馬遜上年無咩人憎，因為有好卡成雙自閉同空牙呢兩副大毒瘤
尤其前者

唔玩六武眾
抽個盒野感覺好浪費石下
最衰又無Dream SR
有啲話會考慮換

再睇定先啦
我呢幾日都係調整, 集中電流都係換出換入
有一段時候係試守護者之力, 但都幾易俾人拆

會唔會搞個全N卡比賽?

無所謂，d石家下先就快7000
應該撐到去下一輪細+大

唔落2張召喚魔術落多2張分斷鏡壁/集中電流仲好

全盛電子雞:

癲過墮天使

遊戲王睇環境姐

依家抽selection box 仲抵唔抵?
我好多都冇但睇落又唔係好多依家有用

唔抵 唔好抽住

電子雞內戰係先攻冇手制100%輸
大家都係做緊同一樣野
電子雞係唯一一副脫離環境嘅野
因為當時其他deck嘅強度根本冇得同電子雞相提並論
千手佛 拎電子雞 再合 1400+2700/3700
bye

好過齋王

睇你目標係咩
你好屎忽痕想砌啲舊時代Fun Deck又有錢冇地方洗咪抽

葉人竹光：

但係頂樓仲係叫人抽黃金包
好耐冇login 所以脫晒節
謝沈巴

講到39頁都未有巴打做新版頭

點解仲未有新嘅黃金包
我上次login應該係潘朵拉收皮冇耐
上meta睇依家白龍要三智障三太古白石仲要tier 3 都冇
唯有用住藍雞儲石先

Blue eyes 應該好快有強化

好卡成雙好濫個陣要我咩deck都要落魔劍同佢鬥磨 真心CLS

呢副deck其實係點樣贏
朱古力係咪一定3張好, 我又覺得好似冇咩用

出riding duel

隻千手佛好老翻feel

精靈龍就決定係你

海馬生日
不過我覺得雙爆裂龍的機會大啲

唔明點解要玩中/英文版

中文親切, 轉日文好似好煩

又黎show off日文優越

唔明點解要玩DUEL LINK

點知出真究極
同埋改技buff左龍族融合
出真究極機會大啲

dllm..4連勝又比人斷

可能下個大包亞白龍封面
之後堆藍眼卡出哂呢

諗多左 點會一次過出哂 點賺錢

——————————————————————————

官網：

Download Links：
IOS：
Android：
Steam：

——————————————————————————

實用網站：
英文攻略網：
日文攻略網：
台灣攻略網：

以上網站內容只供參考、不代表Lihkg的立場

——————————————————————————

目前主流：

以上內容只供參考、不代表Lihkg的立場
P.S. 主流隨時可以更改，請追實此區
——————————————————————————

新手常見問題：

Q1：洗唔洗刷首抽？
A1：請先自己做下功課，睇吓自己想玩咩deck。唔同deck有唔同首抽玩法
For example:
墮天使：可以先係Valhalla Calling 刷出一張key card -墮天使的放逐。之後，再講慢慢儲其他Key cards。

詳細情形可以留言問下一眾巴打

Q2：遊戲王點玩架？
Q2：官方公式規則書
其實玩玩下就識

Q3：新手抽邊個卡包好？
A3：請先自己做下功課，睇吓自己想玩咩deck。

Q4：幾時reset 卡盒？
A4：抽完你自己的目標卡之後就可以即刻Reset。

Q5：咩嘢係黃金包？
A5：過往卡包的汎用卡合集的卡包，必定會出現UR/ SR。期間限定出現。用免費石會有limit 次數 (6-10)。個人強烈不建議抽。

Q6：咩嘢係計數物陷阱？
A6：其實是反制陷阱。有部份中文翻譯極度奇怪，有唔明的地方可以上黎問各位巴打。

——————————————————————————

連登盃

第一屆( 30卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕LRLRLRLRLRLRLR
亞軍﹕飲水絲源
季軍﹕法國光頭佬
殿軍﹕weshito

第二屆( 30卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕飲水絲源
亞軍﹕上_帝
季軍﹕我叫八哥
殿軍﹕沈震軒(沈總)
——————————————————————————

大家幫手做下Q&A

分界線要減5下

今次活動無動力打，依排啲活動又長又悶

我覺得可以唔洗加目前主流都得 成日變 做個個會好辛苦

等24號開埋廿代就算

將屌拎Meta條拎貼係果度咪得

有時間咪做下圖
無就copy duel links meta weekly

咁個Q&A變左屌你睇dl meta

黑警記招剩係睇字都把幾火

已經無睇好耐

家下有部Exia就好

我都冇睇live好耐 剩係追post

有時覺得佢地幾好野
班大粒野心都知衰都次次都要出黎講大話

我地唔係佢地嘅target audiences
最少咁做可以keep到佢地target audiences 信先
搞掂一班人先

墮天使幾時死

永續
下包背德

唔會死

下個post 我可唔可以開呀

等K社覺得墮天使銷量飽和
同新包銷量低
就有動機再開刀

有人開梗係好

Q&A黃金包個題
要唔要提埋10月尾後1-7大細包半價

我補充下

你而家開定之後呢個post唔推

即係allin追放同背德

1001先，我爭取時間寫多幾題Q&A

你不如諗下有咩QA 係度貼埋我地而家答好過

ok 騎兵公廁已成過去
展望新環境 垃圾deck一律byebye

So far Q&A
Q1：洗唔洗刷首抽？
A1：請先自己做下功課，睇吓自己想玩咩deck。唔同deck有唔同首抽玩法
For example:
墮天使：可以先係Valhalla Calling 刷出一張key card -墮天使的放逐。之後，再講慢慢儲其他Key cards。

詳細情形可以留言問下一眾巴打

Q2：遊戲王點玩架？
Q2：官方公式規則書
其實玩玩下就識

Q3：新手抽邊個卡包好？
A3：請先自己做下功課，睇吓自己想玩咩deck。

Q4：幾時reset 卡盒？
A4：抽完你自己的目標卡之後就可以即刻Reset。

Q5：咩嘢係黃金包？
A5：過往卡包的汎用卡合集的卡包，必定會出現UR/ SR。期間限定出現。用免費石會有limit 次數 (6-10)。個人強烈不建議抽。
如果真的需要之前的卡包的卡，可以等最新型的優惠活動：卡包半價 。(10/25/2019 第一次開始，第一彈到第七彈大細卡包）
可以用比黃金包更少價錢得到想要的卡

Q6：咩嘢係計數物陷阱？
A6：其實是反制陷阱的意思。有部份中文翻譯極度奇怪，有唔明的地方可以上黎問各位巴打

Q7：點解duel links 無xyz, Pendulum 同Link架？
A7：Duel links 暫時開放到5ds，所以最新的召喚法是同步召喚

Q8：點解我無GX, 5ds 同 Dsod 世界架？
A8：開新世界是取決你DM(初始)世界的Lv。基本上DM世界升到十級就可以開齊現有的GX, 5ds同Dsod。

Q9：點解d角色的Level 上限唔一樣架？
A9：角色的Level是取決於唔同的世界。DM同GX人物目前最高是45lv，5ds是35lv，而Dsod是30lv。

Q10：點樣可以得到石頭抽卡呀？
A10：
1. 營運贈送（如：活動紀念，開新卡包⋯etc）
2. 升級世界
3. 升級人物
4. 參加活動
5. 參加階段決鬥（其他tcg game的天梯）
6. 每隔一段時間觸碰畫面內的設施可獲得數量1/3/5顆的石頭 （傳送門：噴水池、對戰競技場：街燈、商場：商店上方、決鬥專區：垃圾桶）
7. 決鬥專區的街頭決鬥重溫，每日一次，可以獲得5石

此外，角色持有石頭的數量的上限是9999。到達上限後獲得的石頭會自動傳送到贈禮盒，贈禮盒內的石頭最多只可存放30日，逾期就會自動消失！

Q11：點樣可以得到角色技能呀？
A11：
1. 提升角色等級
2. 完成成就任務
3. 活動贈送
4. 和傳奇決鬥者決鬥後隨機掉落
5. 階段決鬥 決鬥後隨機掉落
6. 使用技能抽籤和一部份道具與交易商隨機交換

Q12：點解要提升決鬥評分呀
A12：每場決鬥的決鬥評分會影響掉落物品的數量，每1000分會掉落一個物品，一場決鬥的掉落上限是八個物品
影響決鬥評分的項目可以參考：
一般而言，刷分卡組可以參考巴哈此篇的PvE部份 ： （其他部份有些內容比較過時）

由於不同活動敵人的卡組也不同，刷分卡組以屆時活動出現後的情況為準

各位巴打有咩想加

咩係夢幻卡？

禁卡表邊到有得睇？

咩係KC 盃？

目前主流

好長既q&a